期待手持午餐肉有西屌嘅日子

武漢肺炎又好，沙士又好，UFO又好,有咩事發生都唔驚，要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然，到有日真係出現
全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米
（現鑵頭總存貨有$10000左右）
米有50kg
由歐洲火腿，到荷美爾午餐肉、回鍋肉、豆、菜、金寶湯

一箱箱未開太多，放到出廳（依d全部係魚）

水污染，未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐，現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦...

另外，打邊爐石油氣有存貨 21支...

來吧~~~
大混亂~~~
社區爆發~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待，手持午餐肉就可以有西屌的日子

過撚哂期啦戇鳩

😦😦😦

成日抄舊post
係就自己買幾箱影相啦